1989年6月3日 青年聚集北京某廣場

2019年6月3日 青年聚集北京某商場

30年過去